唱歌難聽既入黎

唔好放棄啊 點都會有一日好聽

加油

你咁好聽 點會難聽啊歌神

有歌未

出多啲新歌好過係度叫春

快啲出歌

出歌未
好想睇住你進步

有心練一定會好聽 加油

留名

下首唱咩

成日唱歌自high

樓主快d po自唱歌比大家開心下

屌你老味 把聲係唔差既
大佬你走音都唔係走到咁呀?仲要甩哂beat 你都唔跟beat唔跟音準唱
不如直接讀出來算啦 可能仲好聽

好撚仆街

3:54

我嘅難聽同其他人有D唔一樣